原來白兵/fans開fb page反追擊連登

玩到悶

似係佢自己開
算啦 唔想幫美國傳心師出名

估唔到白兵mon緊呢個post
係呀 連登係泛民登呀 好多泛民打手呀
好心唔好再mon連登啦 去mon高登啦
全部都係反泛民 被熱狗苦主

熱城白兵搵人負皮？

白兵 你敢講呢個唔係你嚟？
美國旗護特首
點解 逃犯條例 要推行得 咁急呢？ 急到瀨咁？

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！

不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

「前線手足入」等美國過淺案期間，唔洗勇武住

其實勇武真係唔可以出大型遊行

仲有成堆國師post 分化post
上google 起埋留言都仲得

陳雲叫中國做祖國呀！
點睇？

你放呢個留言上去fb度啦
追擊緊你呀

發現佢地真係好撚鍾意瘋狂開圍爐fb page

佢連登有ac

想扮到自己係大眾

有冇source?